任又奶共,SONY又奶,得返Microsoft了......

微軟早在1992年便跟中國發展關係，協助中國政府設計電腦系統，並安裝配合中國審查制度的Windows視窗系統特別版本。到較早前中美趨於交惡，微軟仍然在中國展開大規模研究活動，培養相關高技術的接班人，並繼而在中國創立科企或在其中工作。

汁？

M$係3間入面最奶共果個

此po已完

睇下ms香港代理係邊間先啦

ok唔打機

連登仔唔奶咪得囉。

所以一路都唔買Microsoft正版
唔想比錢中共賺

連登仔邊個用左呢啲奶共企業既就對唔住手足，要死全家

大陸仔唔係一直翻牆玩任天堂同Sony咩

我覺得中國特別版唔算奶

同中國做生意就係奶共架啦

咁撚幼稚嘅想法，啲商家佬真係識撚得你

Microsoft香港行版機，配件，實體驚都係撐警寶源代理

波台狗一隻

咁點解唔索性用 linux

因人廢言

連登仔食住黃店打原神都係黃都發金

Bill Gates 好奶喎

Bill Gates 奶共果陣 任任同罪大連條脷都未生出來

Apple咪又係奶你班連登仔咪又係衝住用

都啱 不過冇替代品 D人會繼續玩